中銀信用卡 Assistant Officer (Credit Control )

有無人做過/知做咩？
黎緊要in 但想唔去了
爬過文好似好惡做 又唔知做咩

追數？

睇duties 應該都係追數為主
但想知洗唔洗追quota 一個月內要追到幾多
人工福利前景都唔知

In 過 contract 位 都係credit control但唔肯定係咪一樣
好似做analysis 批野
Interview好煩 要寫文 一篇中一篇英 要您自己係間房個半鐘

Same 我in contact 之後請左 得14k 同10日假

巴打IN完等左幾耐先出offer

人工想像中低
有無其他allowance 比你

In完我都唔想做 真係唔記得幾耐
我記得無medical 唔記得有無13個月 我開17k 佢話只可以14k 我就即刻reject

哇 contract都唔肯比高d
之前有個post話呢個位長期請人 同事又閪

佢俾15k 我 ， 但果陣有另一份perm要我 所以reject左

我上網search見到啲人話好多都係等退休...